m2 ssd 入唔到windows

一開機會彈依句野出黎

上網搵過話要開CSM Support先開到

但我已經開咗都唔得

Bios有搵到隻ssd

底板：Msi B450 bazooka
Ssd：Kingston A1000

未裝windows

似根本未裝

disable secure boot
enable uefi mode

其實我之前用緊 有裝到windows同用到 係唔知點解拆走咗隻1tb hdd之後唔得

可能一開始裝嗰陣個loader已經唔知點解落咗HDD

依個？都係唔得

（張display壞壞地花mon）

我都開始懷疑 試下重裝先

會唔會有啲Sata port會因為插咗m.2 ssd 而用唔到

珍藏擺哂起SSD 到

無聊野入哂HDD 😪

重裝完開到了但之前真係裝係ssd

C / D ?

裝WINDOWS 時插住SSD+HD, 抆走HD會BOOT唔到, 所以裝WINDOWS時應該淨係插SSD, 裝完先插完HD

有影響咩= =

真定流 我完全係咁既情況 一拆走隻hdd就咁

C

一向都係要咁做啦。

無錯,
裝windows佢會第一時間裝係HDD度架
所以裝windows前拆哂其他HDD
除左SSD外...咁就裝係SSD度
你上google有好多人或砌機師父有講的~

我N年前都好似中左招,之後跟番上面咁做就無事了
超左...

長知識了

跟post學到野

正 一陣去買M2 就見到呢個POST

次次reboot 部機都係插住架啦
唔通永遠要蚊走再插番咩...
係睇當個碟係開左未架姐

主要係睇揀起裝邊到架姐

個bootloader裝咗喺隻硬鳩度